(公投)人工vs工作量

你地認為係成正比, 定成反比?

正皮: 成正比, 人工愈高責任愈大, 愈Chur愈無工收
腐皮: 成反比, 人工愈高=職位愈高, 即係愈離地, 粗重野叫晒D細做就OK

大家點睇?